日本便利店 你最鍾意邊間

Family mart 咩都齊啲

同好

Lawson有100羊鋪

Lawson 成日同動畫搞合作瘋狂換野

lawson 雞扒

邊間有獎抽就去邊間

間間都好鍾意

去完外國就會明白日本嘅便利店係幾咁正

family mart
咖啡幾好飲
成日都買

lawson同family mart

FAMILY MART飲品類完勝

Family Mart

Lawson，因為野飲齊好多

lawson

唔知邊間有muji 底衫賣 幾正

Why not all

買雞揀lawson 買野飲揀family mart
買明太子意粉揀minishop

Family mart炸雞

香港嗰啲…

今日試下先

係咪好似lawson

咪間間差唔多

我想攞lawson個名返香港做....

Lawson炸雞同瑞士卷

lawson呢期好似出好多新野食

間間都鐘意 間間都會入

日本便利店真係好多野食

外國頂多叫store 又貴
得Carrefour叫做似便利店
同埋全部都早收 冇宵夜食

Lawson
不過7仔啲水最平

日本同韓國台灣都好鬼正
香港就屌那星

Family Mart

原因:
1. 入店音樂
2. 炸雞扒
3. 咖啡

family mart
首音樂

Lawson d炸雞

去日本便利店唔叫雞食 去黎把撚

Family mart 多野賣又好食，炸雞

有樂町

fami fami fami ma fami famimart

攞埋family mart

乳酪已經有唔同

入去成個鐘都唔過份

好少買水 太多野飲要試

咁多人揀lawson

all in

7仔d面包最齊款

FamilyMart炸雞無敵

都唔係珍珠嚟伏已中

啲油一路咬一路滴出嚟

咁係啲咩嚟？
貢茶巴打你好

揀7仔會唔會比人笑, 不過真係覺得日本7仔好過香港7仔好多

LAWSON

Fammart 炸雞真係好正，次次經過都忍唔住買返件。上次買完嘢見到有貓撚下佢哋，點知啲貓係咁擒過黎搶炸雞食，最後比哂佢哋食我冇得食

7-11,因為得佢先有fanta 密瓜味汽水

Fm 薯仔沙律

family mart 炸雞，可樂餅，三文治

九洲 ls多過fm
東京 fm 多過ls

family mart去大陸都有

ローソン LAWSON

7-11
有得㩒機
佢地既から揚げ棒，百寧yen但勁

7仔甜品好食
炸雞一定係揀lawson

上星期去日本淨係有食三文治

family mart
店較多

Lawson多野食

lawson 有好多熟食

個post 有聲

30號快閃日本，第一時間一定食可樂餅同炸雞

Lawson雞串

Lawson!!!!!!
有炸雞

Lawson瑞士卷世界級！！！

Yes! 呢隻勁正

似啫喱 好淋
又見到你

我都鐘意Lawson
感覺上甜品多啲

Lawson 制服

唔會
女朋友每次都話要去7仔
但比我要求去Lawson
日本人應該係鐘意7仔多啲

7仔 有好多獨家野
lawson 雞串 奶平
family mart 炸雞正 多野飲

利申：依家諗緊食唔食lawson 串雞皮

Lawson

Lawson Selection very beast

Famima既芝士雞串

唔知點解7仔果d包裝蛋糕 熱香餅之類係平過Lawson同Famima 10yen 明明內容一樣

近排仲有Godiva cross-over

一定係family mart

三文治黎講
7-11>>lawson=fm>>其他

7-11個d平d又大份d
有隻沙律蛋+火腿&肉&菜真係好撚好食

lawson
就係食雞既 但有隻菜火腿三文治都好撚正
d菜係多d既
仲要又脆又甜

fm就唔記得左了

識食啊巴打
我去左廿四日 有十幾廿日既早餐+午餐係三文治
但返到香港就冇得食

Family mart 無得輸

抹茶都好撚好食

7仔啲飯糰最好食

lawson既職員通常後生d

突然間講咁多正野 呢幾日要盡力食哂佢地

無知一問有咩獎

有咩甜品推介

我今晚要買呢個

100円 Lawson

買炸雞就lawson
買叮叮嘢做些粉
嘢飲就求其啦

諗住對珍珠咁執著實係你

我揾唔到

買哂上面lawson啲野食先

鄰國D野食都唔係平

其實family mart都多後生女，但lawson個d靚 d

好似係
100yen 2L Kirin 水

少去日本唔知

Lawson 炸雞好正

所有便利店都好多台灣人定大陸人收銀
姚 李 陳 王 etc

呢個真
買完野真係留多一秒都唔想

日本便利店d野食高質到
有嘅話香港M記等執

lawson炸雞同千層蛋糕

香港得OK 7-11 VANGO
想好都難

lawson啲炸雞 下次帶個密實盒去 買一盒炸g做手信

照燒雞加蛋沙律冇得輸

咁日本都係FM LAWSON 7仔啫
咪又係三間
點解香港嗰D咁廢
次次去日本淨係行便利店都可以行勁耐

日日都食LAWSON芝士雞

family mart

呢隻 matcha cake 好食程度拍得住中村滕吉嘅甜品

上次同老母去買野食
佢就係比個箱有兩個窿叫我抽兩張
一抽就中左啤酒

利申唔識日本 個陣都唔知佢講乜鳩 拎箱出黎我就插入去抽

我就覺得3間都好 , 其實佢地3間都各有自家製野食 , 樣樣都好高汁
總之行到邊間就入邊間

family mart
nikuman

Lawson炸雞

fami雞好食過lawson雞好多好多

仲有間間熟食垃圾

711

好記得細個有次食到腸胃炎

family mart無骨炸雞 宇宙第一

Famimart 炸雞野食 Lawson 甜品

同意 特登買兩舊一次食黎對比

日本呢樣真係要讚，香港啲自家品牌嘢絕大部分都係啲不知名大陸廠做，得個平字。
日本嘅多數都係相關大牌子嘅 cross over，俾到你信心，又真係質素高。

Lawson

Lawson ,family mart. Seven7 circle K

今晚買返去食

間間都咁高汁 d雞排正到 d包百零yen但勁好味
香港果d垃圾 狗都唔屌

間間都好
好多野買又大間好似行超市咁

用心做同 hea 做 (或者只係識壓低個 cost) 嘅分別

7仔豆沙包好正

香港人只會諗點賺到盡 消費者又要求低

lawson炸雞
7-11買波飛唔駛手續費

諗起都流口水

又吹奏日本便利店

Lawson，感覺上款式多啲

肚痛仲有廁所

lawson好多主題店 橫濱山下公園有間

感覺上Lawson 嘅卷蛋太多cream

反而7-11 個比例做得好啲

日本便利店嘅甜品質素拍得住 / 好過 機場賣千幾￥嘅手信甜品

綠茶蛋糕拍得住中村膝吉質素
仲有個 便利店買到嘅cheese cake 好食過出名嘅神戶cheese cake

本身以為自己妹仔肚， 但同行嘅屋企人都話便利店甜品好食過機場手信

7仔啲飯盒/意粉超正

淨去過lawson

Famichiki 世界級
L炸雞行埋一邊啦

幾百yen屌打過千

唔出奇，
便利店幾百yen 食品好多都好新鮮無防腐劑， 睇expired day 好多都只有一星期食用時間， 新鮮
手信唔似得便利店下下有冷藏， 預左你係常溫拎出拎入， 有防腐劑無咁新鮮

炸雞最好食一定係FM嘅spicy chicken
以前喺日本讀書日日早餐都食一塊
佢嘅辣度會因分店而異
第二我覺得係LAWSON嘅からあげクンレッド
即係紅色盒嗰個

最鐘意食呢隻三文治

Lawson，佢出個隻燒鳥幾正

日本便利店d杯麵好難食

但d雞串

Family mart 因為有廁所

利申：成日行行下街急屎

下面嗰層好味到痴線

cream係精髓

想買返香港

想問邊間有炸腸仔呢？

呢隻三文治好味到痴線

其實冷藏或者便當果啲有冇機會keep到番香港？？

黎緊諗住帶個保溫袋，掃幾個飯團返黎香港

famima meitaikosarada

邊間嚟架?

FM
雪糕 野飲 野食都多過另外兩大
新鮮炸起既FAMICHINKEN
利申 員工

來吧

family mart個炸雞排世界第一

北京上海重慶大連都有 lawson，但我相信向香港都幾難做。

lawson 100yen store
好高質

familymart
仲有佢隻金賞布丁勁正,重奶味
借圖

間間都正

想問好耐
超市有隻冷面
佢個底D汁變晒做啫喱
點先可以變返汁

familymart
仲有佢隻金賞布丁勁正,重奶味
借圖
[/quote]

呢個

預覽完唔知點解都要側頭
FamilyMart多炸野
呢排去FamilyMart 啲炸雞做緊特價
每晚返酒店前都買一兩塊食

佢仲有關東煮 不過我無試

佢其中有款薯塊真係食極唔壓 好似大約97円嘅

香港真係

有冇人試過便利店啲關東煮

加熱？

食過family mart嘅關東煮 我中意食麻辣嗰邊 蘿蔔

今晚試

Lawson雞扒

冷面喎

就咁加個汁呀